考評局長遠會考慮在大灣區舉辦DSE

琴日先開完POST講香港 屌

考評局表示，長遠可以考慮在大灣區，舉辦香港中學文憑試，但要先等內地有學校教文憑試課程。
考評局今年更新了文憑試手機應用程式，考生只要輸入考生編號、出生日期以及登記電郵，可以查閱個人考試日程，不過考評局提醒考生，資料只屬參考，不可當成准考證拿去考試。

idea 幾好 反正你班柒頭唔會反抗 咁做又可局你上去探路 將來全民踏足過大灣區

香港唔係大灣區咩？

仲可以名正言順俾支那仔入JUPAS
爭撚哂你D位

考生人數直線上升

反正00 10後咁愛支 同蝗一齊share學位囉

[霍啟剛召喚] 又話香港係大灣區 咁又叫我地去大灣區做野？

反對大灣區

如果大陸人都可以爭大學學位
香港學生隨時一半唔駛讀U
你見大學大陸學生個個都勤力 勁到飛天

收緊學位 放寬大陸人報jupas 再開設大灣區degree/asso 昆你可以升返香港本地大學（只有頭10%先得) 簡直完美

on99 直接香港考内地高考啦 讀埋政治科

人奶共你奶共

條橋都低能過人

反對大灣區就係反對習近平

始終有呢一日啦
類似IB GCE 都會全世界考，唔通英國人又屌9你班港喱係到讀書？
加上你HK 年輕人口愈來愈少 佢一定係開放大陸個邊
唯有係JUPAS 到限收本地生比例囉 but this gov is corrupted

好快本地學生連UGC Degree 都入唔到
但廢老都係會繼續話香港一街都係大學生

97打後果啲一早被洗晒腦，又有乜所謂

取消ce al就係為左咁

一街都係大陸學生就真

母語教學就係為普教中鋪路

仲普教中
準備定普通話教學都得啦

大佢老味

一半? 有2成已經好好

仲有dse易過支那高考咁多,實大把支人報

考評局fatfat

方便MAINLAND straight 5** 入 HKU

有料不怕競爭

融合了

慢慢陰乾香港

香港既mainland係新界
叫中國,大陸,支那亦可

將來香港人唔使讀本地大學了，全部要去台灣讀，
唔記得台灣仲有條韓狗，到時又搞中國人優先。
1香港人少大陸人多1%考生都2萬幾.
2.大陸人會竄改文憑試成績比領導先上

而家外地生已經佔大學生4-5成，當中超過一半來自大陸高考/海龜

Corrupted Gov what do u expect?

上面考實出貓
港豬唔駛諗住讀大學

第時無香港人喇

Post上baby condom 睇下班家長點發嬲都好 平民仔女又入唔到大學，d 家傭又請唔到（去晒做老人院護理員）

我反而想睇d仆街親戚d仔女點入大學
我實當面串佢地垃圾

大陸玩法係同考評局講調換啊邊個邊個嘅成績

對大陸了解多少少就會知道

most hker put their expectation on usa gov. Or just immigration.

香港人返大陸讀，大陸人過香港讀

3年後仲喺度先講啦

poly遲下會唔會搬埋上大灣區 剷平原址間劏房

咁搞法唔知個國際認可幾時玩完

中國特式，一陣又Set過D難度

好快玩完

報考費,車錢,證件錢
fat fat

香港

屌咁同直接鋪路比佢地經jupas入有咩分別

局長又伺機搞港獨

政府所有部門搬哂去大灣區先，到時你話黑龍江考DSE我都贊成

無架啦 如果香港啲大學想升grade
長遠一定係加大陸人學位

你係勁洗乜驚人同你一齊考？

有病架

所有試一有大陸人參與 就會玩殘

基本上唔係line curve既IELTS個D都被玩殘

何況係line curve既DSE

本土垃圾/窮鬼過多十年八年應該會強制塔上大灣區以北

下一步就係中國dse學生可以揸住dse成績報香港啲U, 仲要拎埋香港資助

富裕中產高官貴族不嬲都唔會玩公開試呢個遊戲冇影響

行過上水都幾百隻講蝗語小學雞行過啦
支持

結果得班蝗搶晒啲學位

校本評核點算，有人收賄嘅話icac上唔上去捉人好？

考評局食屎大？

係都喺香港搞中國高考啦

幾撚時有話過愛支？

贊成！！今年好搞啦

佢比人考dse
等於成個大灣區既人同香港人爭學位
我理解有冇錯

你估中國想溝淡香港人淨係靠150呀
係香港讀完書既蝗，99.99% 既蝗都會留港工作 ，之後拎身分證，再落地生根，再溝淡港人

10年後香港應該無論係職場定係學校都只會得返支那狗

而家DSE係香港考，八大已經一地蝗蟲
轉去大灣區考，本土大學生應該被正式滅絕

00後仲係到講住普通話北上喜茶探魚打蝗者榮耀
到佢地醒既時候會唔會已經太遲

又話香港係大灣區
咁留係香港咪得
洗撚行上去幫你發展呀
幫香港發展唔好？

基本上政府改名做大灣區，目的就係為左將佢由名閞始潛移墨化變成香港第19個區

已經有人搞埋通識班專for大陸人考香港DSE

得呢科阻到佢地，以前就AL深過大陸高考

進一步成為香港縣 冇得再屌柒班蝗搶我地資源 人地而家名正言順 所以有得走好走 如果唔係第時啲細路真係唔知點算

係咪傻撚左

香港既優勢就係唔似大陸 你而家黐上大陸 咩居心

屌你老母
不如取消埋過過境佢
真係有得走好走 借錢都走
成班支那狗衝緊落嚟 睇嚟每日150個quota都想加碼

大灣區一體化

算啦繼續做港豬吧

好難得講事實讚大陸仔係咁多人like

班底最撚紅就係教育界

做支那契弟?不了
做美國契弟

港豬政治冷感
自己下一代受晒
求仁得仁

00後咁撚鍾意支那，恨到啦

thanks for raping

要好好珍惜廣東話，遲吓一定冇機會講

d 大陸學生讀書咁廢
撚夠我地爭咩

食屎啦屌一國兩制緊？教育制度都想同步埋 真係屌佢老母

正
考評局終於唔洗蝕錢
又可以做個真正既中國人
不如取消一國兩制
將dse全國化

幾時開埋印度，東南亞試場?

SOURCE?

咁班友考完試就可以係香港讀大學
稅又唔撚洗交
都4萬一年？
香港已死

全中國一齊考DSE
以香港學生實力
可能得返唔夠10%香港人入到香港嘅大學

到時中文科聆聽同綜合考試 聽普通話

搵到班BK師奶討論

仲有班讀完大陸野雞 undergrad 嚟香港讀 master

好想知你有幾勁 咁都講得出

你自己諗下點解年輕人口會越黎越少先啦
倒果為因

2047到時都無撚咗條邊境啦
而家係時候各方面迎合中國架啦
到時等睇班00後讀唔到大學，做低學歷工種
中國大灣區人就拎住大學學歷係香港搵工
全方位高速換血

不過話時話，係香港班中小學生都好撚多中國人，到時dse應該係中國人vs中國人，香港人企係隔離睇戲算把啦

Oral要用蝗語考

嫌而家未夠多大陸人入黎搶香港人既學位

利：讀緊最多NDS果間

一戴一露

唔緊要啦反正班00後都係大陸仔黎

攞正牌搶資源

雖然上咗岸，但諗起香港啲大學變晒做支那學生硬係唔爽，一國兩制既優勢玩完啦，大家。

英國人使驚你爭佢地學位咩

只能講，香港學生記得學好英文睇怕你地得番呢樣優勢

到時起碼搵外資公司既工唔洗同大陸人爭

1.5億人爭學位

考完DSE去食海底撈
skr 666

考考下變高考

通識 中文 英文 都唔可以考政治議題或打擦邊球

到時香港可能無晒外資公司

佢地英文一樣好好

第二，香港唔會再有外資公司

打緊私人工生左細佬要供樓個d會最先仆街

睇住香港同大陸條界綫
一日比一日模糊
真係好sad

玩完了

報到jupas以大陸個種水平除左英文之外香港人點夠抽

報唔到jupas dse又點夠gcse/gce 通用

燈塔業績倍升，入定1775

先射箭後畫靶
將實際唔屬於Die硬區嘅香港
講到係屬於
然後用政策吞咗香港
到米已成炊
香港就會實際變成Die灣區一部份

babykingdom班家長點睇

咁樣考評局就可考慮上市

一個獨戰群毛

岩晒班child登仔啦
又抖音又喜茶又深圳日日遊
做大灣區人一定要考大灣區試啦
利申一定唔生仔+舊制會考高考見證者

要嚟嘅始終都要嚟

曲線表示香港不屬於大灣區

話就話五十年不變
唔通第49年先開始做嘢咩
可惜就係估唔到
第20年已經搞到咁
相信2047年
全香港會完全變成大陸咁

識玩趁市未收皮就入政府做住先

大灣區賽事

D舊同事仲未識死（外資）
打工仔目標買樓生仔

仲串我個人垃圾
想睇到d中年同事既仔女仆街受唔住壓力，快d自殺死

得2頁討論，d 師奶係咪唔識新聞，竟然無人討論，自己仔女讀唔到大學wo

已經無唸住交稅 ，一齊拿資助算

咁我遇親大陸d u 同學係真係好鬼勁，nds 不嬲勁 係事實來

遲下大灣區人搶走哂香港人既工作

其實大灣區係香港「宣講」果日已經講明會推早去2035年

家陣呢D措施只係加速要香港盡快融入做支那城市

唔會surprise,
大家查下而家個HKEAA個主席係邊個先啦...

睇到啲官員咁香港將來仲邊有前途 由細生治到大既地方就比班on9官員on9議員搞成咁

支持

香港需要精英

綜援廢老垃圾之子應被淘汰

即係DSE會冇晒認受性

一半?應該得少少人入到,大陸每年800百萬考大學,香港每年一萬個學位
1/3嚟香港考香港都頂唔緊

係人都知吧～

因為你嘅母語變左蝗語

到時再寸香港人話講粵語嘅考唔入大學=講粵語係低等人

00後知驚未？

垃圾政府
又搵支那蝗入侵香港搶資源

每年新年見到佢地都BIN 屍, 自己當年都讀到大學,話宜家D 學生好廢, 俾壓力佢地, 落佢地老豆老母面(仆街親威), 讀唔到大學唔死都無用, 要去做古喱,

仲之迫死佢地D仔女

到時大灣區 可以報jupas, 香港既大學local 仲有冇1%?

你以為通識呢科阻到大陸人？ 天真到

呢啲係廢老先講

大陸人可以考dse，仲有幾多香港學生可以經jupas入神科 鬥獸棋，香港人過外國恰鬼仔，而加大陸人落黎恰香港人

焦港

個d係master

香城都要變做灣城

點解到而家都未暴動

條友擺明吹水
人地有一套制度, 邊會比你踩隻腳入去
高考考生d 屋企人仲緊張, 競爭大
條友吹水曲線+假膠就有份

Dse變咗大灣區公廁
香港不求進步
仲要自貶身價

基層中產等收皮

我討厭政治

美國幾時收香港皮？

出個街都有廣告係關於大灣區

咩 大灣區數據計劃

仲諗DSE
而家d 人可能已經諗點返去報考高考
人地目標係高等教育學校的招生入學考試
唔再係諗你個DSE, 再過多廿年可能已經廢除DSE 制度

大陸每年高考生約1000萬人
top 1%都有10萬人
你可能未必明top1%咩概念 -- 目前香港 top 1%大概都入到醫科

而DSE目前每年5-6萬人
大學學位得1.5萬
佢地食到你渣都無得淨

有料怕咩競爭
同1000萬人競爭
Good Luck

屌呀，認真咩

咁垃圾既野點解會諗到

大陸唔計英文
其他科例如數學真係顛

痴鳩線

頭1%大陸學生英隨時勁過香港學生

目的就係咁咋嘛

唔喺香港搞都得？
不如去埋美國搞啦咁

正，睇住港豬啲仔女個個做支拿人奴隸好興奮

人地考得你個試 你都可以考人地大陸個試

下一步就係要強制用支那話考speaking 同listening

有d bk d蠢師奶係真係弱智
（當然有一d係醒既知道奶野）

Post d on 9 師奶俾大家睇下

佢講既intake應該係指postgrad同埋undergrad加埋每年intake萬二，而我估佢指既新intake應該唔包讀完undergrad再讀postgrad嘅NDS.（ps香港每年入讀到資助undergrad~15900，持續咗好幾年）

下面嘅嗰幅圖係一個lump sum，我承認我講嘅point有漏洞，但某部分local少人揀既科真係會做到4-5成NDS.相反有d科就會一個NDS都冇.
點都好，for ur reference

最多係poly，但poly d人扮得好l靚，唔開聲都唔知係咪

蝗non ju

毒撚年輕人最多唔生仔女，
個d供樓既港豬就仆街得

要保住份工已經死，但仔女又入唔到本地大學，咁點搵私人工，去考政府工咩，又俾有身分證既新港人霸晒位

好想睇到佢地d仔女迫死自己，
呢d係港豬只返工不理後生一代，佢地（中產/窮個班）係入唔番香港做野

估算一下，中產（月入15萬以下個d)係讀唔到i school ,學費其他野都唔夠有錢人俾得到

Ischool （考國際試個班）本身都唔易入

咁嘅時勢夠膽生細佬其實都預咗，梁振英/習年代到而家都成8年
最唔上唔落係曾蔭權時期生仔嗰班，個仔10碎左右嗰d，可能咁岩撞正改制（即係dse高考融合）白老鼠

就係個個都係咁諗，所以大部分人到入唔到政府/無入正苦（你講acoca既話冇嘢講啦）

呢個真

成日話政治唔關我事班後生仔抵啦

佢哋係食nonju嗰12000個位，唔係jupus嗰d

支持 有實力怕咩同人競爭

尾二條友擺明潤緊，咁難明咩，既然你都明babykingdom咁多5毛，講得咁白個c9就會俾人屌到落地核架啦

得登去個邊留言引發罵戰
乘機罵d c9死蠢

好心涼，（30-40個d）生仔食晒屎

嗰d假c9講既語氣咁強烈，應該係5毛唔係c9，尾二果個應該驚緊

幾時打算上京赴考

個人口差距咁大,點比?
不過大陸人讀書普遍勤力係真
同香港人果種投機取巧唔同,佢地除左操pp,仲會drill哂theory & technique
同埋佢地數理咁勁某程度上都係拜冇得用計數機所賜
其實有得用計數機真係會有依賴症,咩都篤機靠program,香港好多學生冇左計數機同唔識數理係無咩分別

不如攪大媽區大媽舞大賽啦

而家開始搞港深合併,慢慢將d活動呀考試放上去,係咪想時間一到全部係哂上面搞令香港再無控制權

遲啲無香港 淨係得大灣區G9G

一鋪清dse認受性

政府搞左中港學位互認
即係廢左國際認受性鈑cet
分分鐘連移民都搞唔到

我屌你老母

如果佢地考DSE而唔係高考入香港的大學，咁樣會收唔到啲狀元。

考評局發大財

學生：唔好乜都講政治

成班閪屌玻璃心作祟負評
local student既quality，大陸人屌過，reddit鬼佬又屌過

係咪要到全世界都睇唔起香港大學生既時候先肯變？

六年中學DSE課程，繁體字加廣東話教學
然後繁體字出卷，廣東話考口試再保留埋通識科或者都有得諗嘅

到今時今日仲玩分化